其實有冇覺得行動應該要變或者升級

即係依家做緊既一樣要做 但目標放係反港共政府上面 我知講出黎冇人贊成仲比負皮 但777咁樣講野法你地都仲可以同之前一樣真利害